求股票期權入門

想問下有無入門文睇下？
thx

唔洗睇，唔好試。

申利: 夾死左

期權投機客

新手最好先玩多成交既期權 同埋唔好諗住個個月SP/SC 收錢 實會有一個月收皮

睇歐陽一心

買8仔本書

11年到依家既上落市，剩做籃籌short call同put, 唔做太大gearing，收期權金賺時間值都收唔少

呢幾年上落市係20000至24000點上落
所以預好個margin, 玩落去唔會損手得去邊
不過今年2017，風起雲湧，隨時出現單邊市夾死你，小心為上

做Short可以控制勝升大過long
我自己多數assume 市場理性，引伸波幅同delta已經係最合理水平（當然前題下個期權係高流通量）
就算做short都有好多種玩法......價外定價內，到期日長定短，都需要自己做下走勢分析，計番個合理既buffer俾自己

沒錯

E本寫既野令你中伏

有無咩經歷好深刻可以分亨下？
當係俾大家參考下

睇緊一心哥本書 不過未明晒

無人提John hull

依本野熱門到

自己買啦
贏三點期指仲有找

仲有一本叫
Option as a strategic investment

書局大把啦！
130蚊都唔洗